「世紀賤男」梁榮忠罕露面 頭髮花白滄桑不已 「出軌成癮」一生不娶 網友：一次不忠，終生不用

梁榮忠，香港電視節目主持及演員，現為無線電視旗下藝人。梁榮忠1990年畢業於香港演藝學院，其後進入無線電視，1994年與李克勤合作演出《叻人新世紀》而成名。但之後他離開無線，發展便停滯不前，只在亞洲電視《我和僵屍有個約會》客串及在有線電視拍攝電視劇，亦有演出舞臺劇。

2005年重返無線，與老拍檔李克勤合作主持人氣電視節目《殘酷一叮》，令他重新起步。梁榮忠的演藝事業可以用大起大落來形容。最近這些年，梁榮忠因受負面新聞的影響，幾乎已經「消失」在螢幕之上。現在的他，只是偶爾在訪談節目或綜藝節目，或者在其他演藝圈好友的合照中才能看到的身影。

近日，梁榮忠也是罕見露面，同好友陳淑蘭、林超榮等人一同錄製了一檔線上的訪談節目。雖說是一檔線上的訪談節目，但是作為錄製嘉賓，三人還是必須要現身面對鏡頭。在鏡頭前已經許久未現身的梁榮忠給大家的第一感覺就是滄桑了不少。

只見鏡頭前的梁榮忠還是留起了標誌性的中長髮，頭髮也燙得微卷，只是雙鬢已經開始斑白，看上去相當顯老。臉上也明顯有了歲月的痕跡，皺紋、眼紋都特別明顯。但唯一值得慶倖的是，他的身材和年輕時比起來並沒有出現明顯的發胖跡象。

在節目中好友三人重聚，可謂風花雪月無所不談。而梁榮忠最受外界關注的感情生活也再度被提及，引發了網友熱議。據梁榮忠自己透露，他目前的感情狀態仍然是單身。

其實對於早年身處在水深火熱的娛樂圈中的梁榮忠來說，身邊不是沒有鶯鶯燕燕，不過最終很遺憾都因為各種原因而分道揚鑣。

對於感情狀態，梁榮忠非常享受目前的單身狀態。因為在他看來，35歲就已經是感情的分水嶺了。

算老得幾順眼

香港個社會對男人真係好harsh
勾佢嗰條女好快就無事，大把jobs又媾其他仔
佢就搞到十幾年都消失於娛樂圈

咪好 變老撚
睇邊個仲比你搞 貪你陣老人除

你係咪調轉咗
睇下許志安同黃心穎

好似仲順眼過後生嗰時
其實佢單野喺娛樂圈嚟講唔係好大件事，大把出軌藝人拖照拍婚照結，終生不婚係佢自己個人選擇啦！

屌，仲係小學果陣覺得佢好靚仔

以為會有果張AV女優相

乜鳩，許志安先係件事發生後完全消失嗰個喎
而梁榮忠當年直頭未結婚，已經比人唱世紀賤男
完全唔make sense

睇標題以為佢好撚慘人地轉其他泛數呀仲有，佢應該都毒毒地，所以少出現左係幕前。

一見佢個名就諗起 av 梁榮忠

當年立法會選主席臨陣退縮

同梁榮忠車震果條女都冇得再拍野呀唔係咩？

有陣OK仔既味道

呢條？

佢節目入面講野藍到黑喎

唔好玩啦
條女之後拍咗大把劇，又同EO2個Eddie拍過拖

之後拍左好撚多劇

林超榮 個女人係邊個
鼎鼎大名既狗畜 屈文妓

咁多年都好奇。。點解會真係一模一樣

難為佢係頭條新聞元老 老婆藍自己都立即變埋藍

佢地幾時可以相認返

食到朱慧敏其實都幾撚勁

點解個名跟咁耐

梁榮忠唔係一路都有做瘋show咩

Who?

冇做好耐啦，宜家做晨光第一線

全盛時期既梁榮忠 第一時間諗起佢

入黎就係為左睇呢張圖

佢唔係朝朝喺港台開咩

咩久未露面呀

聽瘋show佢好似有砌開高達

開咪冇露樣？

朱慧敏

有d似況天佑

真係老咗好多

咁又無錯既真係久未露面
開咪唔駛露面

凸務之王

世紀賤男講真有排都未輪到佢

食得咁偏

個記者明顯搵嚟講，佢就嚟6張嘢咁嘅樣，而且仲有咁多頭髮，根本已經好過好多同年紀嘅人。

下 佢以前本身條女仲正啦

屌你老左都一樣樣嘅🤣🤣🤣
有生之年會唔會見到梁榮忠訪問PG🤣

3兄妹歌影視各有所長

睇標題仲以為佢殘到爆
點知睇相咪又係正正常常咁
殘酷一叮都15年前
15年都唔老除非整容或者打勁多粉
好似陳百祥條廢老咁

千古罪人

老左有d似ok仔

有做瘋show快活人

我以為梁耀忠

一代速彈大師淪落到咁

同OK仔好似孖生兄弟咁既樣

係咪出自呢張圖

仲有個王祖藍

其實係睇高層買邊邊，再點俾記者寫

港版加藤鷹

入黎見唔到樓主post好失望

鍾麗淇

幾正
但Viu套地產仔已經做嫁唔出阿嬸角色
同埋當年有明確証據係佢都比個男人呃
所以無得比既

義仔同大勇都拿曬同一樣野
不過大勇衰啲 結左婚仲溝郭羨妮

人人都會老
但人地食過朱慧敏
你地老咗可唔可以回味朱慧敏？
可唔可以响公園同其他阿伯吹水講返當年點樣玩弄朱慧敏？
同佢比大部份男人都係輸家

隔咗咁多年仲係咁嘅樣叫keep得好添啦
個av女優分分鐘仲老過佢

我記得佢同凸務之王撞樣

車震朱慧敏

拉

依一句有冇聽過

唔係掛

成家都有痛腳畀人揸住

有幕和服勾引鄭浩南仲係好撚正喎，
仲有果時愛回家同馬壯啲對手戲，
其實佢咁正真都紅唔起，真係浪費左

去左美國夾band啫

其實呢個唔係男女問題
而係出軌vs 做人第三者
咁緊係出軌個個賤啲

沒做好耐啦，轉完過開心日報又轉去晨光

食到鍾麗淇种要偷食朱慧敏
已經係人生贏家

咁正 呢條女專搵d奇奇怪怪嘅人一齊

遍地黃金

1! Emergency

我入黎就係睇佢

下未聽過喎
AV王祖藍咩樣

2! dekaranger

係囉 好似果個港男黎振燁咋嘛 已獲得老婆原諒BB出世都要比大台解約 勾佢果個朱智賢就反而仲未落鑊 都痴撚線的

冇做好耐咩 但係我早排朝早聽瘋狂快活人
仲有佢

你係聽到晨光d trailer ?

崔潔彤！你2021 有咩願望呀

去左外國彈結他姐

大山婆

佢果時喺TVB假假哋都第二主角, 做主持又過癮, 電影仲有周星馳加持, 唔係衰鹹濕依家真係前途無限

做過男一添啦

啱，朱慧敏以喺美國住，無留意香港娛樂新聞，唔知梁榮忠同鍾麗琪拍拖，梁榮忠又無同佢講有女朋友，佢都係比人呃

我都想講
以前覺得佢柒
而家真係好樣左

Coffee夠比人影到
咪一樣照搵錢

其實邊個有呢套圖

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣...! 對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒着喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個的，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

人地讀完雙碩士, 教緊書 !

咁點解Eddie唔娶佢呢？

咪王祖藍咁嘅樣

有無咁橋，岩岩蘋果新聞講佢嫁左俾個心臟專科醫生，住緊半山司徒拔道

Paul

濟公

第二個角度係咪都係咁似

咁岩就有新聞講朱慧敏結婚

呢個係陳啓泰

光頭閪只係一隻狗公
走去人地fb ig度呃水吹又好彩遇到隻淫閪上吊咁解

偷食係賤格 但佢點都稱唔上世界賤男掛
成龍同周永恆呢 就算係之前趁老婆有咗偷食個tvb 暗星感覺都賤過佢

嫁埋大醫生住司徒拔道

人地coffee個陣兩個都單身
單野最多係 熱戀情侶係公廁gathering
但佢係出軌 偷食 爭好遠呀嘛
同埋佢本身都唔紅 仲要偷食 咁就更加無人搵佢做戲出Show啦

出軌十個有三四個都會
不過係所謂娛樂圈又比人指指點點
唔通條女出軌自己無份咩

好似朱慧敏淫啲
但鍾都應該好癲，唔同路線

依條好易溝。 光頭佬facebook add佢都溝到

ching 是咪想講梁耀忠

講緊朱慧敏咁岩就話佢嫁

之前唔知邊度睇篇報導
講送禮勤都對佢幾好
今日今日有job仲會關照對方

邊個節目？
十幾年前聽有冇搞錯好鐘意佢

努力讀書將來就可以埋單

前妻嚟喎師兄

佢偷食左邊個？

第一時間諗起依幅相

我愛Paul Gilbert!

屌, 我都係咁諗喎

睇左梁耀忠

ABC
瑜伽

咁條女本身都擺明好淫好索既
條女自己都好有條件唔一定叫埋單既

平衡時空

其實懷疑佢同朱係咪真係車震
定摷下炸 上網搵d圖得攬攬錫錫

係 魚圈多貝戔人高達玩家

入嚟就係睇下掃唔掃到呢張相

咁重口味

老人味4幾歲開始有 5十幾歲開始重味

第一時間禁圖片睇下有冇呢張圖 果然無令我失望

其實佢叫咩名？想睇

1 emergency

3 action

試吓 Google Image Search

垃圾loser 將自己問題怪落性別度
切咗條j去囉

2003, 2004年兩次左麟右李都有一part 比梁榮忠上台

2004年仲有得solo 霧之戀

2017年送禮勤請梁榮忠執導mv <失魂記>

就嚟進化到髮色都一樣

做咗養和醫院心臟科醫生太太

有D似雲加

喱鑊真攞命

抵佢折墮啦
當年唔做主席 搞到比大口狗順利坐正

香港兩性關係不嬲同日本相反
日本就針對女人，厭女
香港就針對男人，厭男

真心

下 我仲以為佢黃

變左做梁耀忠

咩節目我都講唔出
靜係記得係2019年 我搭緊的士 咁啱佢做緊電台節目
佢講曬啲藍絲野 乜野有人搞事呀之類
太耐了

算啦 咪make stupid ppl famous again

波台狗

淫娃

邊位

朱慧敏 嘅圖又冇,
鍾麗琪 嘅圖又冇......

有梁榮忠

鄧炳強？

你搵食我搵食ja，洗唔洗講老母阿？

但李克勤都佢同期都未有老態

好有佬味

法醫研究所
ching識波

咪玩啦
李克勤未有老態

老到痴線喎……

av梁榮忠

聽落根本係典型娛樂圈藍屍老屎忽

你生得矮唔係人地錯架

佢頂多咪170，啱啱好啦，
長腿又有波

Deep fake + TENET